整理7婆上任以黎的7事

可否整理一下7婆上任來的7事，再做英文版，講述下點解要真普選先可以改革政府

例如：
DQ事件
一地兩檢
山竹處理
萬億填海

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

仲有最柒嘅送中條例

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告